放bruno mars 3/5 $980+8一張

義海豪情原價放售

放兩張先岩

有興趣
tg: tomijai

tg samuel08150
我有興趣

放兩張988，加手續費共2003先岩，sor
有意：